TSLA autopilot炒車區 13 L5全自動駕駛今年上路

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

拜神

PUT爆Tesla

大家都好耐冇唸祈禱文

下個po名提議有冇

準備分拆

Tesla 泡沫爆破區 14 Bezos第二名

$800 大氣層

船長覺得掂唔掂？

TSLA 泡沫爆破區 14 ELON世界第一
好唔好

大氣層係神眼中同塊處女膜有咩分別

TSLA 泡沫爆破區 14 Elon Musk世界第一首富

Elon 世界首富

800

801

首咪姐係第一囉

要強調下

入左一張800call

語意重複wor

雙重肯定句

第一第一有錢

無撚有錯

TSLA MODEL Y缺貨區14 有頭髮邊個想做Jeff Bezos

呢個好笑

Bezos敢認第二Musk敢認第一

呢個正啲

比啲火我

TSLA MODEL Y缺貨區15 有頭髮邊個想做Jeff Bezos
TSLA 造工垃圾區16 Bezos敢認第二Musk敢認第一

就黎805 夠火未

無空軍燒

每次一個 14先諗15

唔夠

入左末日820

你個名

805接咗火棒 我歸家了船長！

搞乜805先黎接

如果開新po個陣Elon Musk唔再係首富咁點算

我600都係你咁諗
以為會跌
點知直衝800

Elon Musk世界第一首富(曾經)

無可能 對手太弱

一日世界首富

係咪引唔住太想歸家呢

無對手啊

喂你唔好燈
驕兵必敗呀

年頭 700 蚊入咗 3 股，咁快就 800

敗都要有對手

唔allin

咁臭串？

世界第一係串啲

酒得

一飛衝天去

冇咁多彈藥

700果時覺得貴等回落
結果有升無跌
787已經太遲

船長今日最後一勸 遠離妖股及早抽身
酒啊

係
扑暈自己了 1400叫我

2021啦

聽日禮拜五 大戶cash in weekend 前例會核爆

下星期先到期坐唔坐好

升梗 你知作佢知 單眼佬又知實夾下好倉/call

本少 profit 160% 成績算如何

唔好意思
大副呢排忙到好似隻狗咁
如果有弟兄姊妹想幫手加添新禱文 絕對無任歡迎！！

穿800了; 急升要忍下手 呢隻重有10X、day trade margin

大副支持你嘅睇法
今次絕對係千載難逢嘅機會！！
美股已經係回光返照
大家係時候沽爆班美國佬

上個po串完大副
依家串埋elon baba
好25

Jeff who?

船長 你架船入水啊

要沉了船員快啲走佬

話說好耐無見糕糕同貓貓
衰女去咗邊

已經著左救生衣

下次財報幾時有

講起今日就想念

借咗100個all in

快啲崩盤

馬斯克超貝索斯成全球第一大富豪

貓貓呢

803一入又跌

好QQ呀

$800再入咗

歡欣，心裡感謝musk ，歌唱，歸於tesla，讚頌，你賜下慈愛 獨生的愛子。

800 想再追少少 考慮緊

well，咁快就有hater

好撚誇張

佢回調到750左右 即轟

笑咗，話人無捐錢左膠個腦淨係得錢

推動電動車市場、推動太空探索，所樣都比捐錢更對世界有長遠益處

淨係SpaceX，每年幫nasa慳咗幾個B
左膠on撚鳩

升到我訓唔著
最衰隻tsla
妖股！！

800有冇人再追

Haters Gonna Hate

淨係starlink 已經可以令到窮L國家有得上網啦

次次都係一買就跌

再買

啱啱唔夠信心

捐比環保機構？
自己咪最環保既企業

捐比醫療科研？
自己間microfactories咪做緊囉

捐比太空開發同人類續存？
um.....

the stock is too high

幾時再拆

又酒 回調呢

盤後又升乜鳩賺少左6%果然係妖股

有幾次訓左無睇即刻回調 今晚見賺錢沽完訓又再升。

妖股嚟

訓前望多眼見穿左800 就由佢 起身又傷心數鎂
早知all in

$805放咗，我認我垃圾

咁早就咁多人叫春早放左

嚇醒左我

納dee 13k就
插撚死佢！！！！！

太痴線
留100股算
其他走曬

屌你瞓醒睇下個倉以為自己眼花

準備番工對沖

好唔真實 痴撚線

elon baba 都話繼續返工

佢唔番工我咪要番工

做乜咁快放 我真係strong hold架

果果 做車 大家點睇

流浮山刀手

酒啊
抽升到咁好明顯引人入局
大戶拉升完就掉貨
今晚實閪冧
邊有股可以連續一個禮拜不斷破頂架

Steve jobs仲有得期待下
Gay cook不了

唔番工點買多幾股

出糧都買唔起一股了

尋晚瞓前仲未企穩800以為收市會回番啲再升 而家咁樣今晚會唔會閪冧

外媒進一步曝光蘋果造車計劃：團隊仍在努力 預計5-7年後發佈

慢慢等刀手黎到

番兩份工買T記

唔係今年9月咩

今朝返工行路有風

咁凍，請dayoff算

不要望只要買

有冇自信左 睇唔起老細

合埋眼撳制 撳完瞓教

覺得哩隻妖股有前途呀
不過都唔係入得好多
睇好佢年尾上到1400

昆鳩人入市

太妖了咁樣抽升
酒啊

死gay佬

如果今日繼續上又加倉屌屌佢

個人覺得應會跌番日 佢連破左四日頂

學Elon爸爸咁講 well back to work

講完精神左 霸氣左

你信條死基佬都唔信神

大戶

對唔住喎

妖股都有人sh 咩世界

船長 因為你架船唔夠大

妖股，害我日日賺成個月人工有突，等我無心機工作

數錢數到鬥雞？

今晚沉

害人失業

開始無乜淡友post 即係代表差唔多要回了

由第一個post SH到依家貪婪

回到7字頭加倉

屌佢老母唔記得課金呢幾日錯過最後機會

心中剛強無懼怕，Tesla 豐盛滿一生

有你唔怕

錯 係信念

尋日咪7字頭妹左陣

訓醒執多4k 鎂
Cls 神股

訓着左

下一個回調唔好瞓啦

call 爆隻垃圾股

唔係put咩

唔敢

今晚開市全put再約睇樓

香港樓都好睇

睇邊層好跳

成本價幾多

spacex火箭即將升空倒數五分鐘

係喎有falcon9
SN9都好似預定9-10號射

想再睇falcon heavy

呢個又咩黎

(直播)SpaceX 將在15分鐘後發射運載土耳其衛星的火箭

射到唔爆炸今晚係咪又要
酒啊

已經成功entry burn

差最後降落

唔好有事

已成功降落，Spacex第73次成功回收第一節火箭

咁快既好似無發生過咁

過程只需要10分鐘

咁粒衛星順唔順利入軌道

Hater咁多野講質疑papa

火箭順利
連登仔：TSLA爆升！

火箭出事
連登仔：TSLA關火箭咩事？

火箭順利
連登仔：TSLA爆升！

火箭出事
連登仔：代表火箭下次成功率大增!

洋鬼子唔好講咁多野

美國 model y sr 同7座位接受預訂，又升

係咪又要hang機

日日都有利好消息

諗緊孖唔孖返1-200股好

1/2000股

我都想買到1-2000股

IB條垃圾唔放孖展

衛星岩岩順利入左預定軌道啦

衛星順利 火箭回收成功 美國modelY開訂
酒啊

冇心工作

利好消息盡出
酒啊

特斯拉Model Y長續航版美國降價近2000美元

老細：你啲野做到咁點出糧比你啊
普通人：對唔住即刻做番
信徒：挑你份糧都唔夠我一晚多點做野比你

仲要減價黎出貨 無人買 酒啊

酒啊
減價清貨啊

第一個post拆股前後 58@420(唔係gel)

2000美元
一晚買幾股都係返晒到啦

仲減價 唔係整唔切咩

新一年個交付量要再衝高，德州工廠有望今年啟用，柏林就

相信神

我想加小小添

我都想孖多少少1-200股左右

我由408開始想拎晒啲ARK出黎加...想到依家都未加
應該唔會再加TSLA 覺得自己有機會無珍惜到

加啦 1千啦

酒啊

休市走唔到

盤前準時酒啊

下年盤前？

為佢打打氣

今日五點

唔係摺左咩

tweet 摺左，人未摺掛

數到對眼壞左

做咩摺左

佢自己del 左條tweet

無買部數錢機咩

個日笑到仆街 個個以為要閪冧點知佢自己閪冧

望住佢數 驚佢jam紙睇到眼花

記得買定火險

買埋人壽出街被人打劫

點解要出街

點答你 我唔係毒撚

船長係 完全唔洗出街

肥矮毒柒醜？

賣啲tsla，買部tesla去老蘭食女

條Tweet今日，Michael Burried仲唔肯收手
痴撚線

買完應該都無用

佢沽左？
酒啊

致富入左２０股訂單TＳＬＡ

會唔會買唔到?
限價盤

限820樓下應該全部都唔會入到

算。。。 入唔到由佢

今晚應該會繼續升架呵?

唔會
開市酒啊

今晚會跌?

連續四日破頂 你覺得呢

佢加埋輸咗幾多

買美股好大壓力

可能今晚一鋪番晒黎

點會

有咩壓力 買完訓教 算喇

現充可恥

再j 唔緊要

買完瞓覺
一瞓醒，綠
買完瞓覺
一瞓醒，綠
買完瞓覺
一瞓醒，綠
買完瞓覺
一瞓醒，一鋪就紅晒輸突

咩叫現充

不可試探神希望佢無事

個泡泡就嚟爆，到時實一堆人跳樓

諗起九月 輸到倉都廢事睇

現實生活充實的人
即係你

神乜尻 爆泡沫個陣佢頂得住先啦

我買完TSLA 現實生活先充實

我都覺 所以日日叫人跳船

個陣del 左app 坐得好辛苦

即係tsla令你變現充？
而家責怪神？

係感謝神

而家諗番好彩夠信念

今晚就幫你由現充變毒撚 凍飲變熱飲

仲有得飲都好既

琴日唔小心落左車

今晚12點前唔走由加大變二手薯條添啊

落得啱 今晚閪冧

唔怪得日日爆升，原來佢仲沽緊

Allin準備好天橋底個床位未

今晚可能又升３０蚊，覺得

今晚溶斷
酒啊

尋晚沽完貨至敢訓; 狼來了幾次。

700開始沽
幾日就過800
咁撚癲

邊有可能咁樣破足一個禮拜頂 佢條線就黎45度向上斜

唔孖展 本少買唔多。孖完唔敢訓驚倒輸。

加沽
沽爆佢

same

無得加了再升比牛牛平我倉

屌!唔早講

再上一齊

盤後已經14$

盤前盤後無參考價值

信念 跟the big short一齊沽

船長諗到個po名大家點睇

無錢加貨了
考慮緊下次配股孖撚爆佢

早知琴晚唔好入一半 all in 左佢算

TSLA MODEL Y缺貨區 14 thank you Michael J Burry

不嬲都話allin

幾時跌呀， 俾位我入唔該

大家點睇

今晚

成個連登都講allin

閒錢先好玩 一個唔小心閪冧就坐

你唔係唔all 呀

有無人可以大約介紹下呢堆業務係咩黎?
好似好堅

唔洗知
呢堆野都係啲智能野 AI發展個啲

The big short:沽沽沽
實際：買買買

酒啊
今晚就沽爆

今晚900

Big short沽緊 比下面都閪冧番日

閪冧就孖展 all in

咁進取

只持有 Tesla 既股票

要分散風險啊

Tesla 空軍燃料補給區 14 Michael Burry日日打鼓

我有d 唔敢再孖
手持100股正股

直接thank you好似正啲

孖爆

好少股想加倉但好貴

真係好高位

到穿900個時，800仲叫高位咩

TSLA 燃料補給區 14 THANK YOU MICHAEL J BURRY

邊有可能 咁大沽壓

有首富呢個消失加持， 其實今晚係咪會升

消息

但有大量利淡消息喎

本幾多？

仲記得上年未拆900個時，個個都唱淡，結果

This is different

開心SＨＡＲＥ邊D

有Michael J Burry

見到大家咁樂觀就知道今晚要不問價走

佢地咋 船長一直都勸人及早離場
酒啊

Tesla 歐盤843

Short到傻咗

cls

醒目走之餘仲要沽埋，咁就掂

五點開盤咩價位
<830
830-850
>850

然後ifc見

睇定樓

有錢都想推落去

唔好 今溶

跌返一日好啲喎唔好再升

今日跌

今晚升幾多好

今晚穿700 大回調

繼續賣電話電腦咪好
係要開發車呢啲低利潤既野
啲野又唔夠tsla先進
仲請埋啲tsla高層過去
阻住我地上火箭

前高層即係outdate野

你地歐盤用咩app睇架

845

契媽賣tesla無人講

佢日日都要賣架啦

溶斷

845.....

蝕足十一日，屌

最後逃生門

848

學船長話 唔埋眼轟落去算

FT 要9點先入得

未開市點解有價睇既?

不理價，訓身買

盤前前

新手？

唔好亂黎 辛苦錢黎架

YES

船長勸大家有貨好走 假跌真升黎
大戶想呃人入黎揾食
酒啊

SET 820買唔買入到?

依家845.5

證明佢仲要無遠見
點會唔留喺tsla

買

世界其他地方一早買起左
買先過你

船長 坐緊火箭 好驚驚

可能比人炒左呢

畏高

歐洲都買唔到了

我地係咪買唔到盤前?

買到 間間唔同 詳情問番你間券商

畀啲位我入貨啦

尋晚望住佢上800 以為見證高位諗住走，而家諗返覺得有呢個諗法真係好撚柒

開槍個日咪回調左

剛剛致富落左訂單820
咁開市時有無機會買到

應該無?

今日高位，明日低位

其實我都係 諗住阻力位 點知廢過塊處女膜

新手

咁講啦 你覺得佢會跌到820咪set820

你試過？
想試

每一個位都係後悔位
後悔無加注

YES 新手
可以買38股

ALL IN

吾神無懼

我都想試

買得TSLA就揸實d啦，賺果幾十蚊就放真係把鬼

每日收市就後悔開市無入

I SEE
咁睇黎我買唔到了

又錯過賺錢機會

船長只要隻船一日仲有人都唔會走

非常好
All in 得就唔好慳20蚊

好多新船員 會唔會超載

自從買左佢每一日我都想屌鳩尋日既自己

新船員報到

方舟唔會沉

點解

你好 我係船長

唔該企過埋少少`俾D位新仔加入

咁多基金入左貨，股票有冇too big to fail 既慨念，如果佢突然西淋d 基金佬都一鑊熟

不問價入

點解尋日唔買

閪冧大把人掃返上去，血肉長城

849入 教我點輸

船長加油

睇1000先，等數錢

點冧 咁瘋狂 你試下穿800會有幾多人狗衝

又話買左

船長分析呢隻妖股黎
酒啊

升到熔啦 點搞 又話跌一日既

開市直插無水花

買得少又唔敢加，之後又後悔冇加，無限loop

有冇諗過搏盡無悔

冷靜啲諗
今期可能啲人炒緊拜登上任行新政策
之後就會回調

到時融資再溝貨

上任完即刻閪冧

船長 條大船好多人上左

7成倉tsla都覺得後悔

842..跌緊

船長仲hold得住
你地走先啦
船長留守到最後 唔洗膽心我

8成

話左今晚爆泡沫

早知唔拎2萬5抽網上車市
搞到少左錢ALL IN TSLA

120% Tesla

大家幫手擴建隻船

船長 我要陪你

快D開市,好心急,想入貨

海盜船變太空船

唔洗架 好意心領啦

成個倉都係泡沫
應如何部署

自Model 3和Model Y實現國產後，特斯拉整體銷量就如芝麻開花一般節節高。最近有消息稱，特斯拉還將推出一款全新國產車型。

日前，據多家媒體綜合報道，特斯拉將在上海超級工廠內國產第三款車型。

據悉，新車早在2020年9月就已經立項，有望於今年3月完成產品驗證；同時新車定位將低於Model 3，價格或控制在16萬左右。

值得一提的是，特斯拉CEO馬斯克此前在採訪中也多次表示過，未來將推出售價約16萬人民幣的大眾化電動汽車，進一步打開新能源市場。

根據網絡上曝光的特斯拉超級工廠建設項目書，特斯拉全新國產車型將會直接在上海超級工廠生產，定位和售價都將低於旗下的Model 3，預計新車的售價將會保持在16-20萬人民幣之間，最快可能將會在2022年量產並交付。

關於新車造型目前還沒有官方消息，不過馬斯克曾計劃為歐洲用户提供基緊湊型掀背車，這意味着該車很可能是一輛同時滿足中國和歐洲消費者需求的低價緊湊型掀背車。

當然，也不排除該車是一款緊湊型轎車和SUV之間的跨界車，或基於Model 3/Y平台打造。

攻勢一浪接一浪

TSLA有機會上1000了?

船長 我要應徵做大廚

same here

買美股真係做淡慘過做雞原來真架

煮個鼓汁蒸橙黎睇睇先

啲泡沫gel實晒 郁唔到
船長 唯有我留後啦
你快啲走

船長 我撚手小菜係西檸雞

No
This is my ship
I will stay with him

唔鍾意雞 牛歡喜識唔撚識

幾時出部for亞洲人既車
依家果啲聽講唔好坐
研發定 到時就可以賣tsla買tesla

船長係咪暴龍哥d fd ?

啱啱780賣晒 諗緊今晚all 唔all in

I am the ship...

你走啦

神post 留名

係 野味先正

不了
今晚一齊見證爆泡沫

你走先啦
我幫你留守

聽講好燈下

酒啊，盤前假升呃call啊

上年又900，今年又900，妖股

心水清

無升過既

gel 實左呀！
冇得再拖啦
船長要當機立斷

船長 點睇牛牛單news

死守

咩news

盤前又升4.28%

開市閪冧

其實。。
船長。。
作為part of the ship
我想講。。

你太重

會坐沉架船

唔滿意咪沉左佢

我成倉泡沫 我就會浮嘅

不過你咁重。。。

浮唔浮得起

快走今晚要爆

浮過泡泡鹿突

咩黎

唔知
總之
我浮到
你沉到

沉左走唔到 繼續死守

跌啦
溶斷啦
爆泡沫啦
酒啊

酒呀

首富坐咗一日都無就要跌翻落黎

10年後

死就有
守喪都有

你唔好再亂講野

今晚點算

閪冧
爆泡沫

08之前個個都笑鳩Michael Furry
結果個個Bury 左

唔好 我知錯

盤前仲好升得喎

快啲開個祭壇俾Michael Furry

溶斷啦 酒啊

Furry嬲啦
佢要BuryTSLA大船啦

酒啊 閪冧啦 爆泡沫啦

到時tsla爆咗睇你哋仲笑唔笑得出

今日大家贏幾多

無錢開

豬了 完美摸頂

尋日加左15股
又數銀紙

等左好耐喇，流浮山刀手到先定係tsla 爆先

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

今日高位明日低位

明日無低位

RUN！

話時話，冬令係咪10點開市？
定係都係9點半？

2230

美國佬瞓醒啊 酒啊咁多位

857

啱啱先出返嚟？

邊有咁多日升架 痴撚線

TSM妹個陣唔好懺悔月

爆了爆了

正常發揮？

泡沫爆了

嫌錢多真係第一次聽

無懼

唔理了 反正長坐

走啦叛徒

留左幾股睇下會點
咁升法,真係R哂頭,又唔係出新野OR有咩好勁嘅業績/消息

各位 同我高呼900

你地快d走 我接貨

癲得過全世界都自願入賭枱

Elon瞓醒心情好派錢又唔得

佢成日都尻up架喎

泡沫可能好耐先爆，時間一耐大家就會開始迷失，當絕大多數人都相信唔係泡沫，用晒所有錢買到冇人有錢買，泡沫就爆

再等吓先啦，市場可以好瘋狂

9000

走左D啦,唔食長擺都唔係辦法
D錢又用唔到

個個都話ELON爸爸升得快 又唔話NIO

900！

牛市15000

垃圾企番開少少唔好影衰好唔好

150000

各位船員 小心開市直插

你改名走啦

行開啦唔歡迎叛徒

乜你背叛左ELON爸爸

咁遲上車都有得賺咩股來

咁永別啦

好快爆泡沫

拆過陣？

全都是泡沬

上完900之後

I can feel it
The bubbles are coming

泡沫爆之前通常會因為short squeeze 臨尾大升，依家睇個勢似係咁

可能過多一兩個禮拜就爆

今晚開850，一路升
一路升，一路升
一路升，一路升
一路升，一路升
一路升，一路升
一路升，一路升
一路升，一路升
一路升，一路升
一路升，一路升

依家個市值仲高過Facebook

冇問題，都叫停有啲實體嘢揸下

上年tsla 上到過千你係咪都係咁講？

不過都好過南海、鬱金香、dot com 泡沫，呢d係虛假嘅泡沫，Tesla係有一定基本面嘅泡沫

冇，1000我覺得係fair valued，2500覺得貴開始分批賣

1000嘅話去到2025年pe都只係25左右

泡沫就一定，差在有無野篤爆佢，但拜登上場我覺得係加左更多番梘俾佢

邊個話泡沫

再升多一二百都唔出奇，不過我堅信泡沫最終會爆，爆之前可以冇任何原因消息，單純追捧Tesla嘅人資金用盡冇人再買就會突然崩跌

dot com泡沫最尾一日都係升得好勁，叫終極一升，第二日就暴跌

似唔似去咗澳門玩百家樂連續開咗10鋪莊

單純市場情緒去到極點+short squeeze

Tesla 已經到極限

買兩邊，我睇佢爆升，又睇佢爆破，爆升果陣我一早都話爆升，爆破果陣我一早提左你地，無得輸

開始暴跌啲人就會開始醒，依家由得班人啦，講都唔會聽得入耳

又大單掃有冇咁多錢

開市啦
閪冧啦
酒啊

開始唔太對路

走咗上去

跌左25%，仆街

假升真跌 酒啊

唔撚係掛

molamola

走鬼啊

大副走未

加咗put
泡沫準備爆破

全副身家all in put
聽日開始享受日日屌西既日子

船長要去執二手薯條了

我要三手薯條碎

閪冧啦

玩完啦

人生無意義了

今晚去ifc好凍

叫左你地酒架啦 又唔聽

閪冧啦，摸頂啦

You are not alone

圍爐取暖吧

咁凍唔想上ifc

攬攬

無計 都要上

上ICC 高D

畏高 腳軟

有冇多啲人 好凍

850加倉50股即刻跌

妖股都高追

咁樣暖d

so rich

高處不勝寒
火星氣溫好低

Rich

下星期就900啦 驚閪

853入咗40股又要坐吓先
SH唔驚

係度

日日裂口升，盤中妹，妖股逼人過夜

咁都rich
呢到大把手足50股Amzn咁加

今晚無期望 睇黎升唔穿850 大家早抖

即刻升翻啲

閪升

船長 我畏高

咁高跌落嚟實好痛

已完成大回調

穿咗 點算

衝破860關口

862

痴撚線

1星期升100蚊

2日下話

on9坐火箭咁升

6%

31先岩岩700蚊

now 86x 啦

仲癲過當年AAPL升

1400 今年見

廢果 妹到2046

升 唔係唔追丫 借老孖都要啦

865 了

好癲

追佢老尾

孖左200 執左10蚊價位

我已put左tsla

872會不會誇張左少少

8720先再講

865 --睇whatsapp 用左2秒->870

借錢再入

放低電話起身 幾分鐘拿返起 咁就$10

875

泡沫爆破未

過多一年半載

ok 爆左就call我
到時先入

其實，上到1200，再插返落800妹三個月嘅話，算唔算爆泡

咁少 係都要跌返落拆股前800蚊先叫爆啦

唔算，只係大回調

我覺得又唔會去到800嘅，大概拆股前2500左右啦

好刺激但係又有種搖搖欲墜嘅感覺

終於特價把握機會喇

每一次既昨天都係特價緊 好快d上車各位

tsla龍到呢

燒山都有分析

有無懶人包

大獲

睇完, 就知, TSLA上6000都唔奇

燒山有數據架

船長 唔見左

abandon ship

船長

跳咗船

船長走得快,一定有古怪

準備900

船長 係咪penis sell左

屌好想再入 琴日啲巴打講得岩 應該allin

毒果

衝呀

應當懺悔

擺住d 貨尾係到算

就快900

今日放晒all in Tesla

今晚得唔得

882

全倉好似太集中 心臟唔好

船長 船長 船長

大副睇場 唔怕

均價係現價一半 無所謂

佢懺悔緊

我本身aapl大注過tsla好多
升下升下tala佔倉比過咗aapl頭

果然係元老

屌你升到真係火箭咁

船長跳船可恥

15000 應許之地

日日妹下妹下

當然啦 大副幾多均價？

我直頭減持左1/3 轉投爸爸

好嬲好嬲
講好咗要一齊上火星㗎嘛

$7000 到 $15000 不見不散

低你少少

今年六月又拆股

大副 係咪要謀朝篡位

ifc 踢佢落地底算我地上火星

如果我冇加貨我都一半

又要SH Dllm Elon musk

我今日加左先一半

fat

有錢一定要繼續
我無咁大本 入啲契媽當繼續支持火星計畫

如果我好似大家咁有咁多本就好喇

根據燒山講 弟時TSLA直程取代汽油車+全自動唔洗司機

估值而家10倍, 都仲叫平

又冧

呢到都見到你

跌90%
jeng

舊年都升7倍 之後一定唔止10倍

暴跌六蚊

全自動唔洗人手<--唔洗司機
電動車普及化<---取代汽油車

淨係呢二樣野已經夠上6000
而且TSLA仲有其他業務

在線等900

1日升100係咩玩法

上年拆前$800,$900都係咁

where is 船長

有無人而家口價入？

諗緊入多兩股

一直在玩命

有可能回
但只要肯捱價, 一定贏

巴打真勇武

你冇撚野呀 搵 facebook 同Tesla 比？

個市值係GM嘅N倍

咁你快d put

有冇船員已經暫時跳船

880再入咗

船員在此 巴打勁880都敢再入

rap

屌 次次都係一買就跌

坐多排咪以升返
驚咩
等上900

想問大家tsla佔全倉幾多 %

淆低, 放左先, 第日有位再入

1個月前13%，宜家升到快20%，無補倉

跳船

會唔會再拆

頭先865 24股入，869放

賺左
740HKD

無計，今日17萬港紙兌換美金，蝕左成500匯率差價

幫補返

Facebook過晒氣好心佢就收收皮

我都差唔多

今晚最高見883，而家跌返去854了
應該無力上880， 今晚

Michael Furry is in Fury
All TSLA crew will be Buried in Curry
Drop to zero
Drop to Hell

有呀巴打

fb旗下啲產品都垃撚圾
唔係工作關係連開都廢鳩事

屌2點幾訓左無set到加倉

船長呢

867了睇黎下星期會回調，大家走唔走

星期五回落 星期一拉升都係常事
揸得TSLA 就揸緊信念到再拆股啦

11月到宜家升咗一倍了，有些恐高了

條友重建在?懷疑佢做假根本long call

"Well, my last Big Short got bigger and bigger and BIGGER too," the Scion Asset Management boss tweeted on Thursday, adding, "Enjoy it while it lasts."

即係仲有得升，多謝支持

仲未放棄short TSLA

喂 都話去瞓教 邊個話我跳船

提供燃料，感謝

早睡早起身體好

話左死守 我係唔會跳船架

訓醒數鎂 身體好

咪係 又出糧

臨瞓睇880諗住今朝食到份靚早餐
但起身見到融斷成咁
菠蘿包都唔食了

盤後閪冧

唔食啦 直接午餐

終極滅世棍一野扑爛個泡沫

無喇無喇，今次破產都唔掂

想問下船長尋日執左 3000鎂 即係3000*7.75=23250
我瞓左12個鐘 即係時薪=23250/12=1937.5
有冇計錯數

IFC天台好凍

大芋船長

日頭做到隻牛咁先得幾十蚊一個鐘 夜晚瞓教2000蚊一個鐘 美股開24小時得唔得

大芋，點解可以咁有錢

Cause i am captain

Micro Cherry 要 Bury TSLA 大船了
Don't Worry

Tsla burn in hell🔥

今晚開市即走

想作反啊？

熔斷啊 走鬼未

今晚走

盤後跌
星期一跌

尋晚870蚊入左
冇啦冇啦

星期一開市準時止蝕

850妹咁耐以為無野睇咪去瞓教 點知佢恰尻我

盤後閪冧 星期一早走早著

船長執咁多 幾時請船員食大餐

食魚啦

船長 你終於番黎 我地係titanic等緊你

你隻船係水面？
我隻船係太空架喎

大副又要

船長原來係真名上連登
Space X

自己去捉

叫左你地相信神 無人理個個係到叫走

Tesla只有兩種後悔
入得太遲
放得太早

仲有就係short Tesla

原來係太空船

船長 我地冇走呀 見你消失左 驚你棄船

你係邊種

太空船棄左會死人

880入左

有排坐

雖然我都有信念 但去到8字頭都唔係好敢再加

1000 你就後悔

我係入得太遲

你幾多放左

加左就真係悔終身

700唔入800先入黎坐

I am captain
This is my ship
I will stay

843 苦主

我：本金太少

8成 之前買落小小契媽

我唔敢全副身家拎去all in
依家買美股既錢係可負擔既風險 仲有揸d 契媽同妖股 如果唔係可以加多d貨

有ELON 爸爸既出現就唔好玩妖股喇

有冇諗過點面對條女屋企人
條女老豆：聽講你有買美股喎 執唔少啦
你：少少啦哈哈
條女老豆：分享下買左乜
你：aapl.....
條女老豆：啊女你眼光差唔差啲

契媽契爺咪搞掂

樓主有幾多股tsla

SOR

少少地 學生無錢唔出黎比大家笑

就算結到婚有冇諗過點面對個仔
仔：老豆當年美股個個發達點解我地咁窮 你無買咩
你：有啊 老豆當年買左aapl....
仔：廢老

COCO 哥有無話買左幾多股?

無睇過佢

妖股我好少注 之前中過伏 唔敢買咁多

我有契爺架

咁囉
仔：點解大家都有買TSLA但人地間屋有兩層仲有架跑車我地得400呎
你：老豆當年做好風險管理無集中所有資金落同一隻股票到⋯⋯
仔：無膽死廢老

Sad but True

做daddy定死廢老自己揀

我估佢 500+

咁少佢好早買喎 我估1000

跳船cash out做nio車主
大家唔洗再掛住船長

u serious ???

一路好走

人地架野正咁多 elon musk番去瞓啦

脫離股海做車主

ok bye bye 船長

ok我可以接力

希望你遲D可能有幾股

你都早日跳 nio啲車明顯砌低左TSLA

一股不留 買都買nio

我尋日先係nio跳落黎

衝入去死真係第一次聽 睇下隔離nio先啦

跳錯船啦 星期一好跳番過去

買tsla等窮啦 要發達一定係nio 睇下幾撚正

邊有人會跳nio咁傻豬 係都跳tsla

叛徒

有錢揾邊個理你咩教

你幾時改名

未諗到改咩好

將信信改做叛

直接啲叫我愛NIO好唔好

TSLA 船長(跳左船)

星期一跳完船改

實大把人入黎接火棒 怕乜

I think u will be back

我會負責開po的
睇人沉船最開心

咁你係TSLA定NIO叛徒？

我愛NIO 發達靠NIO 破產靠TSLA

今年NIO將會大幅抛離垃圾TSLA NIO有實業屌打TSLA

睇下TSLA又自爆 話左轉投NIO 大家跳船啦

再見 船長

轉做NIO大船船長有冇得諗

船長 建議你跳去五菱汽車大船

垃圾唔好拎黎同NIO比好唔好
你話TSLA跳去五菱都仲講得通

車又唔夠nio黎
Autopilot又輸埋比人
太空科技又淨係尻吹
NIO成為最後一根稻草 TSLA星期一最後逃生門
各位珍重

Tesla Model S青葵公路自焚 男司機及時逃出

01月09日(六) 18:55

記得上次大插前都有Tesla炒咗鑊

19年年頭插主要係裁員又推cost cutting plan又話十個月就會燒哂d錢

21年會唔會因為熱錢太熱呀

Ching 識貨

Post-market跌1% 船長破燈;

【特斯拉中國供應商電池回收工廠發生大爆炸】

綜合中媒報導，中國湖南1間廢電池回收工廠7日晚間發生劇烈爆炸，現場出現蘑菇雲，造成1人死亡、6人重傷、14人輕傷，據了解，該工廠屬於廣東「邦普循環科技有限公司」全資子公司，第一大股東為特斯拉動力電池供應商、中國「寧德時代新能源科技股份有限公司」。官方宣稱，所有傷者已送醫救治，無生命危險，當地生態環境部門監測顯示，事故工廠附近的環境空氣品質屬於正常狀態，善後處理工作正在進行中。外界質疑事件是否會影響特斯拉電池供應。

source: 隔籬登，冇link

一向都唔燈
盤後跌證明市場開始散水 唔睇好佢

股價

TSLA既極限已經到左 係時候到我NIO發揮

星期五晚電池廠爆炸，股價都爆炸式上升

This time is different

真係唔知死，又造幾百架model y 出黎曬太陽

人地隔離未交車都大把人訂 TSLA呢啲垃圾整出黎晒太陽

有時差架
所以股票星期一先反映出來

tesla 產能過盛，要哀求隔離廠比訂單佢地代工外星人柒轉型做代工廠

星期一

代工都唔揾佢啦 漏水既

又係喎，火星同地球有時差

所以tesla 要哀求囉

揾鬼理佢咩 乜都廢過人

船長跳船仲唔改名

聽日跳完改

呢度變左Tesla 苦主區

起碼苦到年尾 追既全部傻閪 係都追大NIO

你使唔使改一改名先？

黑科技 巡程又升

好快追過汽油車

SpaceX點解唔上市

可以睇Elon Musk 傳記，入面有解釋

其實SpaceX員工都要求上市但Musk認為時機尚早

多謝晒手足

Catl d 垃圾回收廠都關TSLA事

反正得閒講多少少畀你聽

依家Tesla睇落好風光，但之前其實Musk好後悔太早畀Tesla上市。上市好處係比較容易籌集資金，但缺點係股東會好在意股價波動而畀壓力個CEO，有時會單純因為交車量差少少達標而股價大跌，有時為咗令財報好睇又可能要犧牲公司長期利益，令公司發展綁手綁腳。

SpaceX 長期目標係火星殖民，但一般股東未必諗得咁長遠，上市可能會因為股東壓力而令公司偏離長期目標，Musk唔想SpaceX步Tesla後塵，所以想SpaceX至少發展到可以穩定地球火星來回航班先上市。

結論係有排都買唔到SpaceX股票，不過一般散戶要買唔係冇辦法，但就唔講咁多

之前傳聞Starlink可能會分拆上市，你或者可以期待下

第2次打開個模擬倉，見到就傷心，果然熄app唔睇係贏家

模擬倉個個都係股神，真金白銀就...

Tesla 發大財

大家聽日打算點

酒

一日唔賣都只係紙上富貴，趁泡沫爆之前好賣

跳船NIO

早睡早起，理得佢電腦大爆炸定咩

巴打 你依家仲有冇倉底？
記得你之前係孖爆食幾格就走

I trust he will be back

而家仲持有緊

仲未跳 聽日先跳到

No la
Tsla is trash
NIO is the king

你聽日開巿之前開定14等你歸隊

你過到NIO個邊由水手做起
人地已經好多船長同大副

如果你係兩蚊入就唔會咁講

我覺得買股票好講緣份 我同Tesla 緣份深d

不要跟股票談戀愛
緣份

拍拖咩？

同一隻股有人賺有人蝕 好睇機會同運氣SH

不歸隊了 大NIO好揾好多

直接搶黎做

市值超越Tesla

好基本

孖展倉走曬
得返正倉100股

今晚跌幾多

drop to zero

唔好啦

今晚正式收皮 以後係大NIO既世界

歡迎binc

期貨又跌 bitcoin又跌
開市tsla領跌

玩撚猿

今晚準時跳NIO大船 今年睇1000

自己廠都未有 100都比多

好過有間自己識爆既廠

今晚跌返100蚊就啱啦

今晚跌到100蚊就啱啦 資金全部轉移去大NIO

推爆你

仲有唔夠兩個鐘就有free fall睇

Tesla AI Day

爆升

又炒消息
證明tsla已經窮途末路
酒呀船沉啦

舉行到當佢贏 人地NIO勁撚到

又唔係unknown 又唔爆 純情緒 炒得幾耐啊

TSLA今日就炒完
大NIO炒到下年

tsla 今日退市
傳聞私有化

轉會大NIO